而家罷乜都無用，新閒咪又去番之後警民衝突

估計會少好多人參加

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都覺得會少
驚冇左份工